今年ocamp咩ibank索繩袋，一定有西吊

上次carrer talk 拎左個Merrill Lynch

諗太多
你唔係自己渣架波子/老豆渣架林寶送你入Camp果下已經暴露左你個底

career都未識串就唔好學人扮嘢啦

揹